印度餐廳求推介

早排去過重慶大廈食咖哩
發覺都印度野都幾正

有冇巴打有其他印度餐廳推薦
好鐘意食Naan

好鍾意食butter chicken

butter chicken marsala

屯門咖哩屋?

未食過
正宗嘛?

印度人家庭開既

仲元朗間石崗咖哩屋都係阿差開
味道淡啲

石崗食過 幾正宗
印度米 + Naan
雖然咖喱就少啲

屯門咖喱屋係尼泊爾人開㗎

係咩唔識分
佢有隻印度啤叫father
同青島啤冇乜分別

石崗其實係巴基斯坦人開的

Btw,香港好多印度餐廳係巴基斯坦人開

重慶個堆應該都係印度人?

Gurjar兵退役後開

西營盤站熟食市場有間都唔錯，必食cheese naan

咩名

銀咖哩

差好遠wo

電氣道熟食中心

北角羅勒餐廳

皇后街熟食市場
chautari

70蚊 1個set咁貴

咖哩要辣先好食

元朗，蓬萊咖哩屋

睇下配咩

下次去個頭試試先

新德里餐廳

都係尼泊爾人開

好似係重慶大廈個頭

真心呢間幾好食

羅勒@quarry bay

呢間最近有 Openrice套餐價
198蚊 2位
任食薄餅

南亞仔有冇推介 清真印度咖喱都得

印度就石崗咖哩 巴基唔熟

重慶地下個層個d好唔好食?

喂假膠都認真啲吖 日式咖哩同印度都唔同

銅鑼灣 阿拉丁咖哩屋
食過唔錯

穆斯林咖哩

下次去港島個面睇睇

炸彈咖哩?

雙辣屋

一般咁啦

重慶3c

好似好多巴基斯坦佬

北角電氣道街市

百里香

又黎

QE 下面有個印度會有晚餐食

食過, 都 ok

灣仔 Himalaya
偏Nepal風味, momo 超好食

Nepal 姐係似北印野食?
應該幾重口

重慶啲咖哩已經就晒香港人口味
尖沙咀要正宗一係就重慶G/F嗰幾間得呀差食無香港人既檔口，不過要醒目啲 你唔係呀差佢會亂咁報價錢
一係就寶軒，K11嗰邊

G/F 個幾間大約咩價

印度最正既啤都係kingfisher

食到飽大概100左右
但你要有心理準備，成場呀差會成日望住你，因為真係無乜香港人幫襯

我記得我經過個陣
有d超大薄餅卷

Corner 90 係觀塘鴻圖道
有啲侍應係印度人
個Naan好好食

八鄉紅磚屋 有間尼泊爾咖喱超正
雖然唔係印度

呢間底食

應該似北印度既口味

西灣河印度咖哩真係冇得輸

間間都叫新德里

FYI

第一下諗到印度巴嘅百里香

深田埗，好多

深水埗

食開屯門咖哩屋

香料咖哩皇
網址:
地址: 尖沙咀彌敦道36-44號重慶大廈4樓C-2室
電話: 9772 2941

唔肯定係咪印度

印度人都唔係食naan

咁食咩

chapati
薄身好多
但要睇廚師手勢
應該係軟身 唔會太乾

蘭桂坊bombay dreams
晚市好多人記住book位
略貴但真心好好食

lm

同好
不過佢果隻係巴基咖哩

呢隻名好似餐牌少見
下次留意下

阿拉丁?

前排TST 返工，食過好幾間果頭既印度嘢
我都覺得係寶軒最好食

重慶上樓出名個幾間都好港式
反而地下好細間個d仲好味

鐘意食素就推薦尖沙咀活蘭同埋灣仔khana khasana！好好味

上星期去左食
咖哩有啲少
不過整體上都好食

旺角咖哩屋

7e都唔差 不過依間好食d

有冇食過個頭啲 印度素菜

上星期試左7E
價錢平過3C
不過味道都唔差太遠

食陳凱琳個西

炮台山 烤爐印度餐廳

深水埗咖喱

我覺得7e個味岩香港人 但係3c d味就變化多d

屯門咖喱屋唔錯 同埋幾抵食

Garlic Naan

除左3c 7e仲有咩

印度巴間百里香呢

香港有無啲印度本土口味嘅印度餐廳

好多間都就本地人口味多

Basmati

應該唔係主打印度野

自己買左包Basmati Rice 係屋企整
好正

印度薄餅皇

重慶 新德里

咖哩好難講正唔正宗，就算喺印度每家都有自己配方，就好似廣東嘅老火湯，泰國嘅冬蔭公

naan有d都太乾，個樣呃到人
chapati我認同

澳門皇雀

邊頭

邊間食Chapati正 ?

好想講佐敦轉左手幾次嘅瑪拉小廚，本來係印度fusion墨西哥菜，不過最近轉左手focus墨西哥菜，但都係高汁小店黎。

咁個度啲印度菜有冇少到

有，有同個新老闆反映其實啲印度野好撚正

睇OpenRice既相 覺得好特別
仲打算一班人去試

有時間咪去試下，其實好驚佢執
Weekend 都無乜人去

但冇哂印度野?
想食印度菜為主

睇完個post去左食阿拉丁咖哩屋，真係幾好味

間嘢就腳得嚟又好食 唯一唔好係愈嚟愈港式

係 夠就腳都緊要
多謝巴打介紹，應該會再去食 因為今次唔記得叫辣

喺威尼斯人入面
唔貴

觀塘百里香 印度人開

個價都正常

埋單計返一個人都係百鬆

重慶大廈都係呢個價

百鬆已經食到好飽

食埋呢個超甜湯圓

銅鑼灣阿拉丁同金百利果間 d印度同事成日去食

好多人講阿拉丁

個人覺得金百利果間都唔錯 最中意佢個lunch一半飯一半餅 無咁悶

自己去買罐頭

SEVVA, 有獨立印度廚房，佢地嘅dosa, 同咖哩好正，但好9貴

重慶大廈有
甜到閪

尖沙咀有間都好9貴
叫 印度餐廳及酒吧

咁我又無太多比較
我住葵涌，淨係比較過穆斯林咖喱同附近幾間咖喱舖喳

睇openrice話執咗，有冇巴打近日去過

樓上有巴打話去過
但得番墨西哥野

有無屎味咖喱

no

巴基斯坦咖哩好食D

次次都係食地下果層 又平又好食

地下邊間
我仲未試

咖哩只食一間
深井咖哩寶 食得安全 起碼唔係去重x大廈成村難民圍住你

間野好似冇名
天花板有好多唔同國家既旗仔

好似好遠 深井

有得任食Naan

任食Naan好屈機 又唔算貴
下次要去試試

無人講我講 punjab club 貴 但真係好食到pk

真係幾貴
但野食睇落好靚

早啊巴打 好夠辣同香 如果你幾個人去 可以叫佢個羊架 我跟返工同事食過 全部野都好辣好香口 特別係我影個keema pau

謝謝推介
下次要搵班有錢fd先食得起

其實2個人食都平嘅 我第二次同女女食 兜雞加naan加keema pau都係$400 食完你仲可以過老蘭飲杯

但我係瘋狂食Naan人
一定要食多兜Chicken Tikka Masala先夠

東大街呢間真心正，清一式印度人。
你會feel到佢啲野食煮得好用心，咖喱有辣有唔辣，唔辣嘅都好正好香，但辣嘅都真係幾撚辣。
我最鐘意佢杯朱古力，我覺得係世界第一！意粉都好好食～

臨走仲會送我地出門，問好唔好食
晚上嘅東大街唔知係咪無咁多人，次次去都好多位，希望大家都試下呢間，咁好嘅店不能只有我知道

好啊
感謝分享
原來港島區真係多野食好多

有冇人鐘意食vindaloo。

想搵間正既

上面個幾位巴打推薦既
應該都有Vindaloo食
你可以試試

執左